「強烈譴責」NOW 新聞台 直播女旁述 屈示威者

不停話有貨車送竹支去支援

又話示威者疊紙皮燒車。

開始染紅

事實有燒

擺明係地盤 又話有人車去

蘋果都係咁講

我覺得佢今日不夠中立

個主播9up 講埋d唔負責任既推斷

佢話左附近有棚架
你睇啲唔睇啲就收撚皮啦 戇鳩

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

五大訴求
捍衛自由 不徹不散
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

個女既話係，之後個男生話有棚咋

竹支唔知, 火燒紙皮車係事實

問題係唔係示威者疊的

起左佢底未？

佢話示威者自己疊駕紙皮車啊

今日見到佢幾次講衰示威者

今日蘋果個女記者
講到笑咁

係事實

聽到屌出

講事實有咩問題

燒下紙皮 7月14都燒啦
人地開緊槍啦